有冇巴打識cinoxxx consulting？

有冇做environmental consulant既巴打識cinotech呢間野 對呢間野有冇咩評價
收到aec offer唔知要唔要好

乜資料都無，又無人工又唔唔知做乜 好難幫你

你今年fresh grad? 係既咪做住先囉 今年d firm都無乜請人，真係想轉既咪keep住搵

睇尼請你係為左頂我個位

利申：過來人

fg 16k offer 做environmental consultant

巴打可唔可以講多d 公司同員工文化 workload之類

記得要互相照應

會有咩事

幾年前都喺用依個價呃啲fg入尼睇下執唔執到件忠心耿耿嘅入職無耐你上司應該會叫你出field 同時做啲重複性嘅report。當你準時放工無ot ，坐門口啲高層就會默默記係心到。再同老闆report你遲到早走

依啲都只喺冰山一角 得閒再爆

想知更多anyway多謝巴打分享先

between 佢話有in job training 打算學野心態咁做住先 呢間學唔學到野？

老實講 做環境fg 16k都叫ok。

唔知你個post係咪啦，好多中小firm都係做EM&A同交d monthly/progress report多 其實好快會悶
不過你fg 其實去邊都會學到野既 如果無其他offer既話 做一年再轉囉

巴打有無接offer？呢幾日收到佢叫我interview

巴打in左未

In咗了 應該無 你有無接offer

無機*

有不過你in之前就accept左了

返緊了？ 好唔好做
佢有話要做好多modelling 但我完全唔識

我都係啱啱做 答你唔到不過好似冇咁快接觸modelling住

樓主，我最近都揾緊工呀，諗緊入你呢間，你覺得呢間公司點樣？同事上司好唔好？